[討論]超人Ultraman [5] ご唱和ください我の名を

6月20號日本時間9點開始播映

Special movie:

每週仲會有廣播劇講述Zero同Z認識嘅經過

超人官方youtube channel:

公式twitter

円谷公式twitter

斷鳩估
之後會有個強化道具叫ero

好想快啲睇geed既劇情

留名

應該頭8集內會講
上星期列傳開頭話用咗Z第1-8集嚟剪

新post留名

我地嘅隊長JJ

留名先

希望聽日早啲有熟肉

Youtube唔係有中文字幕咩

佢有時有一兩集會無咗中文，希望keep住有

第一集

隊長啲反應, 佢應該真係伽古拉

伽古拉心諗：屌，又唔揀我做超人

今次有教人變身
嗌完唔撳掣個下笑咗

Zero個退場好好笑

額頭粒燈搞到成個薜家燕咁

今次致敬初代

駁唔到

收到風導演叫我今次唔好搶戲份
嗱嗱臨比舊變身器你先
Bye

有feel其實gay fd係咪過黎打工做隊長

連髮型都match返

過多幾集就出蛇心劍

同埋今年廣播劇都正
今年更加好笑

個角色名叫蛇倉

我揀セブンガー

揀ウィンダム

應該冇機會再聽佢把聲

viu7月播taiga?

睇咗兩次,第一集又幾好睇
拍攝角度同啲特效幾好

個女隊員有d似黃心穎，另一個未諗到，不過幾靚。

好似不錯

新超人第一集都係得兩頁留言

上個post都推唔爆啦
見播新一輯先開新

人氣同拉打果邊爭好遠

幾鐘意一開波係哥美斯隻腳影過去嘅視覺
人同怪獸嘅比例俾到幾大嘅刺激感
同埋好有哥斯拉大戰超翔龍一開波嘅feel

人地一集一個post
不過比嚟做乜
我有我睇

身邊有fd準備柯煙

高登個超人post好似幾熱鬧，成日喺影視台第一版出現

覺得好睇過taiga第一集

仲等緊電影

個陣好似會揀自己做邊個超人

佢跟返以前初代吉田戰死後融入體內共用同一身體
個畫面都似返昭和e個設定都好多年無再用過
希望好評落去

第一集真心好睇，但個導演定監制定編劇已經過咗身

咁貴

系列構成

有齊6兄弟都唔太想訂6件，太貴

btw今次應該係新世代第一次有監督（田口）加入做系列構成
以往都係由劇本家做埋

未買6兄弟都有啲興趣

寧願佢淨出6件set裝
而家一件一件訂感覺上唔抵
btw想要leo隻shf+果件king既袍

Sevenger好得意
第一集幾好睇 雖然開頭太似taiga

揸股拿is back

第一集黎計
Z又幾唔錯 好過rb 同 taiga
Z鳩鳩地性格令我諗起X
幾好笑

好懷念

至少變身嗰下唔老尷尬先
變身動作台詞有同z個性格配合
Taiga同rb啲變身台詞同動作我都覺得唔ok

仲有隻怪寄生個畫面
似足nexus寄生獸咁
會唔會又嚇死啲細路

Z同男主個互動好正 一開始Z同sevenger合作 男主個咁講野勁多野講
男主：無能源tim.....呀 你都係（指住Z）

變身個度都好正 玩具教學

而且要駁故
Zero用件甲直接飛返出黎就係
佢又冇好似geed咁比人打傷 手鐲又完整
係呢到有啲怪

而家都仲推緊

zero想蛇王姐

我啱啱有出句聲

究竟幾時先岀等左好耐

真係幾得意

隻膠公仔即刻無貨
Btw好耐無見

唔通你係...堅

Z都仲賣緊電影廣告

好耐冇見

笑死

尋日睇完第一集即刻買咗

平成頭三個之後都好多年冇追
宜家入返坑
今日一野追返曬Orb

晏啲會播sevenger第一次出場

佢算唔算係圓谷造型師毒手下嘅生還者

成日借前輩能力 但仲未借到80

佢個髮型真心穏穏陣陣，覺得佢幾靚

好cute cute

呢件造型太衰？
幾時出亞古路呀屌

80造型唔差既
不過人氣真係算低
反而Leo呢幾年都出好多(借力量+本人出場)
btw今代終於借Ace既力量

Leo知名度高
我無睇原作都知佢俾seven練到就死
同埋格鬥好勁

Redman肉類分割師Mode

亞古路起碼orb街機mode有出。80

今年仲要係80首播40週年

淨係播上youtube重播同出咗ultra replica

近年好似連neos嘅出鏡率都多過80
起碼唔少廣告都有neos份

原來呢度都有超人post

佢對上一次出場係咪10年套銀河帝國

Geed開頭場大戰好似有出黎攝下鏡

歡迎歡迎

大家好
希望今次Z唔會好似taiga咁虎頭蛇尾

真

睇親超人都好想知主角d朋友/隊員知道超人真身咩反應

好似mebius咁成隊人都知都幾好呀

Taiga個度都好尷尬
下 你地一早知ga

我自己幾鐘意X個種

講起知身份，tiga尾2嗰集個氣氛好正
成個基地比d紫色霧入侵，跟住個女隊長直接叫佢去戰鬥，細個睇嗰幕覺得好正，雖然果集sad ending

Taiga成隊都外星人

莉娜大嗌完之後就變石像沉落海底

石像沉大海真係童年陰影 sad到

三個版本都睇過
醍醐！
大吾！
DAIGO！
三個版本把聲都好有穿透力

我鍾意前一集take me higher
係架飛機度變，男女主角啲對白配埋首歌

呢段愛子動畫版配得好勁

仲未補貨

邊間?

邊度有得睇返

youtube打超人迪加，已經有幾個粵語1080p頻道選擇

呢集真係好撚正
開頭莉娜好似發老脾咁唔睬大悟
其實係心痛佢一直自己變tiga戰鬥承擔一切
兩個喺架機度互相告白再變身
個畫面好撚有feel

第一集都幾多人睇

請備好紙巾，細數迪迦TV版的飆淚瞬間

27集真係次次睇都流馬尿

其實好似無講過莉娜點水樣知大吾係迪加
淨係前一集預告有講

防衞軍基地仲係好流
好低科技感
下町火箭地方工廠咁款
制服又似工廠工作服
用機械人幾有新意

之前有幾集疑似察覺到但冇篤爆佢
老實講次次出動成日都有條友唔見咗人
正常都會懷疑下嘅

我覺得基地位置有少少初代科特隊嘅feel

長官話係咁畀人cut budget呀

大陸個我是歌手節目早兩年諗住請鶴野剛士上去

諗住呀嘛
以佢政治取向應該唔會入到境
班粉紅好似成日屌佢

撞少啲樓咪唔洗賠

啲大陸仔好撚搞笑
見飛鳥係童年回憶就話角色同演員分開嚟睇，香港嗰啲叫人去投票/講句香港加油就俾人話係港獨

以前迪加有條廣告片係隊長笑醍醐同新莊成日墮機，搞到GUTS洗多咗錢維修戰機

好撚多芝麻人唔妥佢啦
係咁話「鶴野不是飛鳥」

btw鶴野好正氣
twitter有follow周庭同gphone

成班如果真係咁愛國點解又睇奧特曼

翻譯繁體之後睇，
每段解說分析都好入心入肺，
完全表達到迪加劇情訊息，
角色塑造情感，
社會反思，
文戲舖排，
氣氛渲染，
鏡頭藝術，
即係我哋講嘅深度，
而且每個演員都好好戲，
九十年代已經有路蘭蝙蝠俠嗰種風格

迪加帝拿佳亞每集啲標題名，
用字好精確，
簡單幾隻字，
含意就表達全集主題

劉明

平成3部曲真係無得輸
btw如果有生之年可以見到N project重啟就好了

下次去邊間百貨公司

ビッグカメラ同豊田好明顯賣廣告

渣古拿係到嘅
睇黎orb會有機會客串下

希望佢可以感染埋其他人間體

難啦
你見愈嚟愈多演員上支麻國做活動
再加埋太孫女角換人事件
就知個可能性好低

佢都有follow hocc
應該跟得好貼

好似瘦咗

聽日第二集

個腰包咁撚大個都冇人問

通常都隻眼開隻眼閉
光仔戴住太郎舊手環比人問起都話係錶
班隊友又真係信咗

viutv仲未播taiga
係咪已經放棄播超人
btw taiga係咪可以譯做大河？

今次啲打戲真係好正
拳拳有力

仲要識得瞬移同埋有幾個shot髮型變左，如果佢唔係jj我就真係屌圓谷老母

勁揪到仆街
Topic 都係叫戰士之心得 即係暗示緊隊長係戰士黎啦
同埋個腰包果度 Z講明"地球人"睇唔到 但明顯隊長知咩事
仲要似係隊長收走果三粒coins

幫手教後輩
會唔會破例俾佢變光之戰士

下一集紅超人終於出黎

原form拎劍都好撚形佢隻dark ring有冇得改正氣啲唔變怪就得

今集避怪獸光線飛佢對手面前嗰下好正

見遙輝變身之前要入自己張卡
就覺得之後可能其他角色都可以入自己張卡去變身

陸仔都有張

台灣譯大河，但唔型囉

台灣係將タイガ譯返做漢字
不過香港我估都係用音譯

暫時呢3個

中間嗰形態平咁多，298

特別價格嚟，周街都係賣300円

早兩年上YouTube 睇番哂。
覺得佳亞嗰故事最嚴緊，兩位超人嘅互動好有張力，重點係追看性好強。

兩位主角真係好浪漫，又靚仔靚女，直頭睇緊日本偶像劇咁。另外有一集《致超人迪加先生》都睇得出女方好關心男主。

有啲細節位都好正，初期op佳亞同阿古魯係望住唔同方向，代表兩個超人理念唔同，阿古魯變v2之後先望返相同方向

香港叫泰迦
7月4 viu會播

真心咩 Zero仲有力量要借？

睇完練拳果part都幾肯定第一集係乜水

個張街機嚟
唔知本篇會唔會出

上年跟日本節奏睇哂，今年睇日本最新嘅超人Z

如果佢用帝拿高斯zero咪變到saga

會唔會強化form就係

即刻變cheap左

好鐘意房仔傾計個度 今次人間體同ulraman既交流好過taiga
Z公主抱sevenger

預告唔記得後制

突破盲點你咁講一講 突然覺得呢啲合體傳說超人好cheap

咁可能冇高斯硬幣

Saga合體應該要真身去合先得
Coin,膠囊只係部分力量
唔通依家3合一真係3個超人力量既總和咩？

應該係直升機吊緊上去，sevengar幫手逗住啫

宜家都搵返d舊怪獸出黎

下集真致敬

想快d睇redman form

諗起有集迪加又係咁吊起隻怪獸，結果跌咗落嚟，跌醒咗隻怪獸

第4集
跟住用咗好多方法都搞唔掂隻怪獸

睇左兩集 真係好好睇,如果隊長係邊個邊個 希望OBI都出下黎

阿妹追得好貼

Sevenger係得意既 遲下出埋另一部

唔好搶我sevenger戲份

2隻相比 真係sevenger cute好多
今集仲要Z公主抱 快d出shf 想重現

我都想抱

大山婆比你抱

抱阿妹啦

出埋wingdam

阿妹>快獸>sevenger

啱啱先見到右下角
KCB

個台仲係度

Z只係頭兩集都好睇過taiga

Taiga淨係睇咗第一集同結局
中間好悶？
我見你哋話啲角色一早知主角係超人
想搵返嗰集睇

Taiga成套都ok嘅
但結局有啲虎頭蛇尾
無咩結局嘅感覺
一套可能可以寫到30幾40集
變成25集左右完
有啲可惜

Z好似所有Form都偏大隻

因為結局係套電影度
應該係

九成係，屈人俾錢睇

想比錢睇都冇得睇

Zero客串果集我覺得揾mebius黎仲好
大家都係太朗教岀黎 mebius傳招技比佢仲有意義過zero又打belial 不過圓谷呢幾年好中意係咁消費zero

利申 mebius打手

冇計，zero人氣太強

zero男女觀眾通殺 靠佢搵銀

霉仔成世都活喺Zero陰影之下

宮野真守配音真係好有優勢

今年online搞

點解隊長公仔pat陰係跌落嚟嘅

究竟係致敬，定真係同一個角色
好想知最後點兜

因為圓谷要將zero個定位改做連接新舊世代既橋梁
所以黎緊之後既新世代都會有佢出現

諗起gaia個 Commander 晨咁早就知

真換過哂班演員都唔緊要，演技夠同俾我睇返哂成個故事就得la

會唔會年尾喺大阪搞返
前年去少人到可以攤喺度

好似每年年尾都會大阪搞幾日

17年開始
不過兩年個入場人數太低
上年開始當expo咁搞縮返個規模
同埋佢一搞就搞跨年1個月左右

咁始終主打都係暑假嗰個
我自己都係去開78月，無去過expo同跨年

暑假一定係主打
expo係為睇演員
記得千秋樂見住前輩獻花畀優幸
霧崎完場喊晒口

Expo我買碟睇咋

上年有得掂阿妹手仔

淨係去咗新年初日個場
平成全部出晒啦

你講完場排隊擊掌？
嗰陣未入去已經聽到嘩嘩聲

行到入去呆咗

當時好撚興奮

Btw今日MAX 15週年
7月7號起逢星期二會係youtube重播

依套25集都嫌多
主線奸角寫得差，單元悶，主角演技差，d 設定set唔set對故事冇影響

原本佢用太郞個仔做賣點其實幾吸引，但個人覺得其實太郞佔得實在太少，好多冇交代清楚。而且佢冇條明確嘅主線，浪費咗Tregear同消費咗太郎

同意Tregear同太朗嘅關係應該要交代得多啲，個角色至實體

根本R/B套電影+ultra galaxy fight+tv 0-25集+未上既劇場版 先係完全版
淨睇tv果25集會r晒頭

應該改名叫ultraman tregear

咁應該會好睇好多
最慘係taiga成套野都無成長過咁.....
比我都鍾意大隻仔同忍者多啲啦

想tregear有個人番外篇

我睇晒，又如何
咁多篇幅都係寫得屎

既然831已經唔講得，咁黨幾時會ban埋呢個超人？

唔見人

係ultraman 721呀

屌

聽人講成套野就好似
一個二世祖帶住兩個保鏢+保母
利申:無睇晒

聽日可以睇完RedmanZ直落睇太孫

太孫套電影?

viu聽日首播tv

好想睇太孫電影

Z紅色形態大隻到癲 連腹肌都見到

z同個女隊員係咁zzz咁溝通，笑到我

好似牙刷超人

但感覺上佢冇titas 咁高防

咁大份都仲可以空中自轉

用咗太郎章咪表演吓太郎轉轉轉

Titas肌肉自己練嘛
Z靠前輩coins變大隻

冷凍怪獸奇卡斯個樣同以前比好似打咗針
初代個隻靚仔啲
Btw佢又係俾人類打死

Me too

d摔角技好正但嫌佢show off太少唔夠喉

哥莫拉絕種

你講完再睇一次先feel到係摔角技
唔知點解會用摔角

一轉完form仲有擂台打鐘effect

點解個樣成個帝拿好主角咁

重要出場自己count數

似曾相識

最好睇係廣播劇，如果將個啲內阻拍出黎仲好睇

今次飛走無用N字飛行

Z字嚟吧
頭已側

應該係重到劃唔到Z字
飛都飛得慢D

帝拿個樣其實融合咗吉田同七星俠嘅特徵

我發覺原來打錯字
應該喺女主角

太郎

幾時先播
冇講嘅

終於有甲

又有得睇等身大打鬥

Zero又嚟搶主角位

咦？點解會魔王獸嘅呢？
究竟邊個變出嚟架

笑撚死

點解圓谷channel啲片最高得720p
有啲超人明明出咗Blu-ray都要強行拉低畫質

霹靂火

太郎希望出模型

惡魔迪迦型撚到

未入zero

me2

究竟佢掟上YouTube 係咪隨機揀

終於要上啦

通常都係週年紀念先擺上去
而家咪80同Max

80個地位好似仲衰過Neos
Neos起碼都有得拍下廣告MV

wow咗，不過呢個比賽作品改得hea得嚟又唔差

Juggler?

一見到橙色超人就諗起nexus

橙nexus好似係同人作品

係

初代改裝但幾型

好似係丸山浩貪得意先畫埋橙色

入咗空耳地獄

睇過呢篇寫得好真好詳細 但事實係貪得意?

之後有啲人係話其實已經拍曬完整五十幾集，但我諗都2020啦，應該已成都市傳說

劇本就有50集。

不過因為冇錢就cut咗下半部。當年上半部真係好高汁，下半部就草草完事。真可惜。

我聽返嚟嘅版本係因為唔收得，細佬覺得太黑暗，大人覺得係子供向，兩邊都冇人睇所以腰斬，周邊賣唔出，最後即刻用Max幫円谷救場。

冇拍曬50集，超人興邊拍邊播，同埋冇理由拍完唔播

如果觀眾夠團結，可能可以好似Snyder's cut 咁重拍呢（FF緊，已知冇可能）

其實nexus係寫點樣由黑暗走向光明，但係小朋友未睇到光明嗰part已經嚇走曬

Don’t think too much,人都老左點撚樣整個Snyder cut
一係重拍，唔會拍埋個一半

姬矢准個演員好似失埋蹤

從成本上黎講出動畫好過放網台

咩形式都唔緊要，我淨係想完完整整咁睇到nexus嘅故仔

有生之年系列

唔夠一半zero就彈返岀黎
仲加埋geed，Z係咪準備做啦啦隊？

你啱，係唔收得先唔拍。
我記錯咗尼奧

Leo好似一樣唔收得

嗰陣石油危險，圓谷冇錢。

Mac戰隊開生日party冚家剷

見啲人係咁屌團定登，唔知大家點叫七星俠人間體
亂鳩咁打阿鳳源
咩有集鳳源差啲追到外星人
跟住俾隊長一棍毆落去搞到外星人走咗

叫開飛星登
有集登同Leo玩貨車訓練大法，聽講拍嗰陣架車係壞嘅，煞唔到車
所以真夏龍嗰集真係驚會死

痴撚線真玩命
練中國古拳法咁玩

所以果陣d人話Leo訓練zero果陣有仇報仇
而家zero教人到底有冇好似佢老豆咁呢

睇返leo d訓練真係癡撚線
究竟seven有冇當過leo係人咁看待 對佢極度苛刻

mac全滅個集

第40集，但已經唔太記得內容
淨係記得隻怪獸

好記得leo用seven鬧佢既台詞鬧返mebius

背景係太空 仲記得之前久唔久有人拎番黎講話seven好仆街 自己走佬唔救埋d隊員走

6:27開始，真夏龍啲表情全部係真情流露

原設定係飛星登都死埋喎
之後先改左話比超人之母救返

真係好想東光太郎返嚟客串下

可能難過請長野返嚟

長野只係錢銀問題，但係太郎咁多年都唔肯返嚟應該以後都冇機會了

有冇巴打知點解？

早期就死老母想守孝，之後就話自己已經老add add希望大家心中東光太郎係以前青靚白淨個樣

訪問返長野博咁癲？
希望唔係炒冷飯

有冇人睇得明

係咪要逐隻字譯下

屌原來有啲咁嘅嘢

創刊記念特別企画
「ウルトラマン」シリーズ＆円谷ヒーローHEROINES

本嘢有化妝師炒車特集

★がついている方は本企画用に撮り下ろした写真を掲載しています。
※以下、敬称略

・Vol.2 ウルトラマン：黒部進（ハヤタ・シン役）★、古谷敏（ウルトラマン役）★
・Vol.3 ウルトラマンティガ：長野博(V6)（マドカ・ダイゴ役）★、笈田雅人（プロデューサー）
・Vol.4 帰ってきたウルトラマン：団時朗（郷秀樹役）★、井口昭彦（美術デザイナー）
・Vol.5 ウルトラマンメビウス：五十嵐隼士（ヒビノ ミライ役）、赤星政尚×谷崎あきら（シリーズ構成・脚本）

長野有新相
未來冇影相代表咩

走咗樣不了

今日係超人之日

係咪因為疫情所以唔握手

Taiga 劇場版大陸線上播？

係，同埋先上普通話版，日文版上架日期未定
我記得以前都係咁

日本決定咗8月7號上啦
不過唔知會唔會又延

而家日本啲超過人event都係咁
影完相唔可以握手
最多可以做呢下

隊長

真係佢本人

第四集link

估唔到咁快現真身

見到已經想笑

當年七爺用拐杖訓練源
而家蛇倉就直接用劍

蛇＞＞＞ジャ
倉＞＞＞クラ

貨車訓練大法真係痴撚線

宇宙拳法+蛇心流劍法

周星星都係學佢

今次Z拎返好多初代嘅怪獸出嚟

令和第一炮

唔係第二炮咩

無視咗taiga

連viu個配音都唔掂
同台時王配得好好多

如果佢都可以用Z變身器就正

話唔定之後隻積龐頓係佢變

今集d打鬥場面幾有心機摔角技真係好正

Orb會唔會有機客串下

TV已經有zero同geed
反而劇場版有機

Zero應該都係岀一兩集啫
反而係geed會唔會長駐搶戲份

今集隻怪成條撚咁

如果同巴頓合體

近年劇場版一向大堆頭
好大機會有

男主把聲好撚煩，係咁OSU

鶴野又串中国

男主角個樣同d表情有d似劉馬車

反而我幾鍾意依個男主，on99咁
好過上集個taiga

係把聲煩者，其實ok既

幾靚仔

近代都係石黑英雄最型。

故事本身又寫得好，睇埋前傳仲正。好似仲有幾部曲係有劇本但冇拍。

係得大綱，劇本都冇
但係Orb故事其實冇X同geed咁好

Agger orb係個setting正 tv同前傳個故事都麻麻

係幾靚女